一步收党鐵皮 轉移目標：党鐵車廠

如果冇車出，咁個車站仲有乜用

以後手足慳返啲力唔洗搞党鐵站，全力馬路Rb

Push

推

.

push

Pusj

Pushh

推！

推，打終極大佬

Burn

要突襲

車廠應該駐重狗

香港啲車廠全部都好矮牆

都話你地 白痴 又唔攻青衣 9龍灣

打大佬

依個要推

睇元朗就知咩係最重要

柴灣近vtc果到直程開車可以衝入去

唔係打大佬，只係直接治本

收到收到

冇車就正喇

麻煩推 新post

［文宣］各區全日開花

仲有個小濠灣車廠 係港豬澳橋個邊

大圍

唔可以！

推！！！！

呢個已經好難搞 有專車入去

pish

入到車廠千忻唔好搞depot control center
果到好多野要處理架

直接收佢皮!

智利火車

唔好咁做呀

呢個好

九龍灣 格離係驚屋

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

唔好經入錢機/入八達通呀

所以要睇地理位置
都係果句，前線決定

依個緊要 推

唔好燒車搞到開返站都冇車呀！
千祈！唔好！

千祈唔好

荃灣廠隔離有天橋

黨鐵啲車 有幾分鐘防火 放多幾個火魔法

唔好推呀

九龍灣要好小心，好近狗屋

講錯 千祈唔好

車廠門口就係

Burn with us

yes

起碼拆咗車務控制中心先

八鄉車廠都有類似

一無電全部收皮

EMSD 車廠係咪有好多車?

要諗點走，個位唔係咁就腳

小蠔灣位置太西
屯門/九龍灣相對容易 好怕你地會去搞

利申 本人絕對不鼓勵暴力

好多車廠都無蓋
千其唔好高空擲物

八鄉車廠附近無狗屋
又多小路可走

列車咁舊 係時候裝修一下

最近狗屋都元朗或者八鄉

好暴力呀千祈唔好做

千祈唔好咁做

黨鐡的春袋是車廠

10月已有手足講
個個屌佢黑警po

收佢甴近平

黨鐵車廠得一個出入口 同埋入面範圍好大。。一比狗封死就gg

其實有個目標真係一個就搞掂黨鐵。。青衣城

千其唔好咁做 咁多車係九龍灣 冇得番工架

即係咩

杏花邨車廠 港島

唔好呀 我想番工呀

大佬從來只有一個，中共

中共食屎

岩啊!!!!!

唔好以為好好打 你要打九龍灣要極快閃 隔離就黨鐵總部+狗屋

咁你唔搞發電廠?

真係唔好

唔可以咁做
咁啲車拎去邊到整

Tui

千祈唔好，好多人會返唔到工架

鬼

推左先

千祈唔好成為18區開花目標

無辦法
你6月火魔的話
大家都屌你係鬼啦

輕輕一推

同你講左好多次，地鐵站有個供電系統，通常起係地面，又易搞又有效

新屯門中心泊咗好多港鐵巴士同輕鐵

開架emu出去

唔好學智利燒車呀
會留俾人番工既機會

推 攻車

行得太前

荃灣綫其實所有車都係荃灣站後愉景新城後開出，如果卡住果度，成條荃灣綫死

廠都燒鳩埋真係唔知點算

仲要一次過清哂

this is madness

推推

不要推鳥

唔好呀 d車爛哂好心痛

荃灣黨鐵站去愉景新城天橋中間有個出口
可以直接去到車廠

[MTR貴重資產] 大陸列車值1.1億，核心零件一壞即停駛

話說我平時返工係由九龍灣站 站長室道門 落到去車廠

狗車

大家唔好咁做

好似A出口 一入去閘機嗰個位 一望左邊有道門

爆是旦一塊車窗都足以令部車留廠做唔到生意啦

Push 打大佬

點解要咁暴力

emu

八鄉車廠有條天橋比人同車行，千祈唔好搞

Pish

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

⚠⚠⚠ 大學物資須求 ⚠⚠⚠
（2019-11-13 購物清單）
FA
Ø 冰袋⚠⚠⚠
Ø 毛巾⚠⚠⚠⚠
Ø 生理鹽水
Ø 紗布
Ø 無菌敷料
Ø 梳打水
Ø 消毒酒精大膠布
Ø 三角巾
Ø 安全扣針
Ø 醫療膠帶
Ø 繃帶
Ø 蒸餾水⚠⚠⚠⚠
Ø 油膏紗布
Ø johnsonbb shampoo body wash
Ø vaseline

護具
Ø 浮板
Ø 複合木板
Ø 豬嘴+filter⚠⚠⚠
Ø 頭盔⚠⚠⚠
Ø 泳鏡⚠⚠⚠

文具
Ø 索帶
Ø 保鮮紙
Ø 防水袋
Ø 剪刀

其他
Ø 頭燈⚠⚠⚠⚠
Ø 電筒⚠⚠⚠⚠
Ø 長遮
Ø 行山杖
Ø 滅火筒
Ø 滅火布
Ø 衣(保暖）⚠⚠⚠⚠
Ø 褲⚠⚠⚠
Ø 雨衣 ⚠⚠⚠
Ø 拖鞋
Ø 手套（防割/燒焊/勞工）
Ø 尿袋

魔法物資
Ø 玻璃樽⚠⚠⚠
Ø 面粉
Ø 糖
Ø 酒精
Ø 氣油⚠⚠⚠
Ø 白電油⚠⚠⚠
Ø 食用油
Ø 防風火機/長身火機
Ø 火柴
Ø ［膠管/樽蓋插鐵釘］通渠水
Ø 漒水
Ø 天拿水
補充⚠⚠⚠
其他：
尿袋（已充電）、充電線(Type C, Android, iPhone)

你自己攻青衣 孤島一個 點走

果啲好似係待修車
不過照go

啲車廠好多上蓋就係住宅物業
是但啦黨鐵期下嘅住宅物業理得咁多咩

其實洗咩搞車廠，車廠又大又有幾個，搞控制中心全港地鐵立即收皮，控制中心在青衣城，千祈唔好做

甴近平

小蠔灣車廠

我認為要收黨鐵皮，一係路軌，一係電

比你去到都走唔到
隨非你坐大飛走

小組行動 要rb掩護

做唔好講
講唔好做

八鄉車廠有行人天橋 任你掉 唔係唔黎啊

啱

#知唔知次次罷工都只係屯門至元朗冇車 今次錦上路都停埋#

千祈唔好呀，廢老廢坑要返工架

好多車廠好偏辟，係都小隊啦，點會係公海講，一封路就玩完

唔好推
拉

九龍灣大boss級

千祈唔好呀！我仲要返工架

港交所

你個標題d字

做咩

柴灣車廠 近IVE
不過都近狗屋同狗舍

唔可以咁做嫁
好危險!!

有乜撚野問題？新黎？

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

源頭減廢

唔好搞沙中線未開D站呀！！！！尤其九龍城同宋皇臺

你會搞到多人返唔到工架. 千祈唔好呀.

拆站不嬲作用唔大 架車先係用嚟運人
你會唔會拆巴士站丫？

隔離軍營啊師兄

九龍灣車廠傍邊係牛頭角狗屋
將軍澳車廠地形係有人冇出
其餘地形就唔清楚

有入冇出